健身問題你問我答

用common sense解答你

how big is your kitchen

Off topic bro

想練到條Jer仔好似美國隊長咁粗，玩咩動作好

1米7要幾重先算大隻?

80啦

Jer仔咁你本身都幾撚細下

大唔大隻係好主觀

扯左4cm

米八博頭應該幾闊
成日覺得自己好細粒

bless u

1.想問沉肩係咪用咪壓個膀頭落去, 壓完係咪個上胸會谷起左
2.收肩胛骨係咪膀頭拉後就得 洗唔洗沉埋肩
2.想改善圓肩駝背 係咪要練背脊中間 好似感受度唔係好高 有咩動作推介
3.新手增肌係咪一定要食高過TDEE 平時盡量食大快活雞胸飯得唔得

THANKS

一句講到尾

Go24 定 247

問多條 做推拉夾動作時 靜止時係收到肩胛骨 但去到最高點唔夠力HOLD住 鬆開左 咁應該點改善

1. 係 ，上胸谷唔谷有咩意義？
2. 係，睇你練咩？
3. 過強：胸肌、前三角肌、內旋轉肌群（internal rotator)
過弱：菱形肌、中上斜方肌，外旋轉肌群（external rotators)
過強拉鬆，過弱強化。強化動作如face pull, 引體上升，任何上背等動作針對過弱肌群

4. 唔係一定，少過tdee一樣可以增肌。唔係，主要食夠蛋白質同tdee，食咩影響不大

如你做卧推，去到最高點，肩胛骨鬆開，前三頭肌食力過重，一容易受傷，二減少胸的感受度。

減輕重量，做好個姿勢先。新手常犯錯誤就是ego lifting

分享每日餐單plx

po下你身材睇下你有冇資格教人
如果大隻想同你做愛

冇特定食咩，食夠Marco and卡路里就夠

I.e. flexible diet